---
title: 'Seminario de IoT GRATIS!'
date: '2020-08-12 09:13:00'
description: '¿Sabiás que el Internet of Things conecta en red distintos elementos físicos que usamos cotidianamente para mejorar su eficiencia y facilitar su uso?'
type: 'noticias'
tags: ["iot", "seminario", "internet", "educacionit", "cosas", "free", "gratis"]
category: ["Noticias"]
img: 'https://cdn.educacionit.com/images/seminarios2/seminario-de-iot.jpg'
authors: ["PatoJAD"]
---



¿Sabiás que el Internet of Things conecta en red distintos elementos físicos que usamos cotidianamente en nuestra casa, o en el trabajo, para mejorar su eficiencia y facilitar su uso? ¿Y que actualmente existen más de 25.000 millones de objetos con esta tecnología, que se multiplican año a año?




## Descripción



Durante este seminario se veran los fundamentos del Internet of Things, sus alcances y su potencial. Repasaran los distintos ámbitos en donde se aplica, o podría aplicarse, para incrementar la eficiencia de una organización, su productividad, la coordinación con negocios y proyectos.



## De que se trata



* Introducción a IoT y Fabricaciones Digitales.
* Microprocesadores
* Tendencias de Internet de la cosas.
* Plataformas de Programación y Sistemas embebidos.
* Robótica.
* Domótica
* Impresión 3D
* ¿Cómo se integra todo esto?
* ¿En qué área especializarme?
* Aplicación en ámbitos reales




## Próximos Inicios



* **Viernes 14 AGO 2020**
* Seminario de IoT Online
* **Horario:** 19:00 a 21:00 hs
* **Costo:** *GRATIS*



* **Viernes 11 SEP 2020**
* Seminario de IoT Online
* **Horario:** 19:00 a 21:00 hs
* **Costo:** *GRATIS*



* **Jueves 26 NOV 2020**
* Seminario de IoT Online
* **Horario:** 19:00 a 21:00 hs
* **Costo:** *GRATIS*


{{< link text="Inscribirme GRATIS" url="https://www.educacionit.com/seminario-de-iot" >}}


---



Recorda **apoyarnos** en nuestras redes para poder seguir adelante con todo lo que implica PatoJAD es un proyecto que poco a poco crece e intenta estar al lado de todos de los usuarios dándoles dia a dia herramientas o funcionalidades. Mostranos tu apoyo con pequeños gestos, desactivando el bloqueador de anuncios, apoyándonos en las redes sociales, donando o compartiendo el contenido, esto solo es posible gracias a cada lector y cada persona que demuestra su agradecimiento
